以後終於可以同屋企人講我讀大學 好開心🤗

我讀大學呀
同asshole仔唔同㗎
我地係第九大
真正三大在我腳下
同港科城齊名

今日係我地恆大仔勝利嘅一日
我警告你地唔好再笑我地含大
我地真係大學
三大仔小心啲 我地師資優良
遲啲俾我地拎晒啲煙腸唔好喊

利申pound of my school

第九大?

香港只有一間大學

我地真係第九間大學
但我地絕對唔係排第九

11大

666666

係
香港恆生大學

計埋恆大香港有十一間大學啦傻豬

我地恆大眼中得8大係對手

其他？ wfc

威啦

我地含管人 只放牛頓大學在眼內

埃大同能大

成為大學係我地嘅第一步
之後我地誓必挑戰真全球三大

好威威

迫不及待想玩玩了

唔城

見到娟娟你咁成功
我都老懷安慰

打飛機

吾含

偉哉我含

恆大仔一到店，所有便利店員便都看着他笑，有的叫道，「含大仔，你臉上又添上新的梅毒瘤了！」他不回答，對櫃裏說，「要盒幼卡碧，要一盒杜蕾斯。」便排出中銀恆大信用卡。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又偷拍人家裙底拿去賣錢了！」恆大仔睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你偷拍林鄭葉私煙劉裙底，一邊打J。」恆大仔便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「竊春光不能算偷……竊春光！……大學生的事，能算偷麼？」接連便是難懂的話，什麼「香港一大」，什麼「升格」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

( Show Blocked User - 愛恨分明的小神童 )

死喇 我地港大既地位受到威脅 好驚

港大
中大
科大
城大
浸大
理大
嶺大
開大
教大
東大
能大
宏大
明大
The大
耀大

等看15大

16大先岩
計少左珠大